中秋節囚犯獲加餸 有雞脾及雪梨

過去中秋夜，人月應兩團圓，但一眾囚犯身在牢中未能與家人團聚。懲教署特別為約7000名囚犯「加餸」，有雞脾食，又有雪梨，以及由非牟利機構捐贈的月餅，希望他們感受到節日氣氛。

其中囚於壁屋懲教所的森仔，自幼在單親家庭中長大，森仔起初未有體恤母親的辛勞，只覺她嘮嘮叨叨，即使過時過節，森仔都出外消遣，少有回家，後來誤交損友，誤入歧途，最終因「販運危險藥物」罪被判監。

懲教署中秋為約7000名在囚人士「加餸」，並派發由非牟利機構捐贈的月餅。

他在獄中重拾課本，亦接受不同的職業訓練，後悔當時沒聽母親的教訓，最終犯事入獄，今年佳節他仍身在牢中，會好好珍惜手中的月餅，及珍惜以後每一個改過自新的機會。

Dllm 豉油脾

瘦弱啲既會唔會無得食

手足

多數會比人搶雞脾

食隻雞髀都要等中秋節？
777係禮賓府日日大魚大肉
廚師菲庸司機，all香港人找數

依家要去下一階段, 暫未完全成功

手足忍多一陣

陳同佳

警察同管浩鳴包庇啫

無人投訴去英國聖公會, 真係奇怪

又話打國際線, 打條毛

牙佳表示:唔洗中秋日日都有脾食 仲有牙管餵

餐餐大魚大肉好無

多左2000千人，記得監獄之前得五千人。

收入個櫃先
夜d班惡人訓哂覺先抆返出嚟食

班深藍懲教肯定收起左唔俾佢地

係咪會有d人拎去會煙仔

陳同佳： 呀管, 打ps5, 過埋關先食, 你企係度等等先啦

和理手足：移民英國有咩好食中菜

拘留所都有？黑警地盤喎

屌你老母陳同佳有紅酒飲住豪宅